余文樂被指忘恩負義 同城城沈嘉偉冇朋友做

余文樂在上周二突然宣佈已婚，娶拍拖1年的台灣女友王棠云為妻，並在澳洲墨爾本秘密行禮，約60名親友出席。不過藝人好友中，只得彭于晏現身婚禮，當年打邊爐玩超跑的富貴星級朋友郭富城、張智霖、I.T時裝集團老闆沈嘉偉冇晒影。

有指余文樂早在兩年前與城城等人冇朋友做，皆因余文樂當年搞潮牌初期向沈嘉偉取經，更在介紹下認識到不少日本潮人，當沈嘉偉提議合作方案時，余文樂忘恩負義，合作不成更兄弟情已逝。

樣cheap格衰，睇穿佢啦死菠蘿雞，城醒結婚佢影都無，靠黐人上位之後用完即棄，元朗牛屎飛永遠都上唔到大檯

李宗瑞屌過都娶

佢可能根本就唔知

會唔會係調番轉佢比人杯
人地本身有個圈子係到

藍球神

話黎m唔屌得,但李宗瑞屌多2錢重

肯撚定係

叫咩名冇嘜留意.....

有冇link ?

上次佢結婚個post連登仔先話人地靠痴咁成功 吹咩

洗底之前叫王予柔
自己SEARCH

有冇片就真

你地只係兩條幫過我既契弟

而家靠痴富貴老婆，垃撚圾

牛屎仔真係牛屎仔

Edc先係真正blueblood

樣衰之外 其他都agree

我係話佢樣cheap唔是樣衰，講樣衰佢稱唔上，只係一副cheap撚反骨樣

余文樂結婚了，非常突然，幾乎完全無先兆，但無論如何都想恭喜佢步入人生另一階段。當然我都係上網睇post先知呢件事，一邊睇，一邊皺晒眉頭，下次呢啲開心事真係唔好睇comment，啲人講嘢mean到一個匪夷所思嘅地步。

隨便揀幾句大家評吓理。「軟飯生活從此起。」「睇吓幾時離婚。」「終於可以埋街飲井水下嫁皮條大王個女。」「黑白照，係咪辦白事？」呢度只係冰山一角咋。即是咁，我都唔鍾意余文樂，但做人嘅嘢，雖則話留言唔使負責任，但人哋剛剛新婚又無得罪你，使唔使踩到咁盡甚至乎詛咒佢呢？呢啲似係人講嘅說話嚟咩？

有時候唔鍾意唔代表佢係衰人，你睇返佢入行咁多年，雖然唱歌唔好聽，做戲又唔係話出色，但佢又真係從來無做過乜嘢傷天害理嘅事。圈中有唔少同佢工作過，但又唔埋佢堆嘅人，我都係其中之一，我哋會點形容佢呢？佢係一個好鍾意玩但唔太專心工作嘅人，佢鍾意媾女、打波、靚車、打機、玩具、講鹹嘢、懶有型。佢無乜文化，好多嘢都唔識。佢工作時最鍾意問幾時收工，訪問時問幾句答一句但吹水時講唔停，拍戲NG得多會黑面，鍾意點工作人員做嘢，講嘢無尾音又無乜禮貌又賴皮，每樣嘢做到六成就覺得交到貨。佢唔算努力，亦無乜天份，但人緣好，身邊多貴人扶持。其實同佢合作唔算係好愉快，甚至有時都幾忟憎，但公道講句佢又從來唔係大奸大惡，亦好少發脾氣鬧人，佢只不過係想快啲做完嘢去玩而又唔識呃人啫，好多人都係咁啦。

一句到尾，佢咪係張志明囉！一個吊兒郎當從未長大嘅大細路之嘛，我相信幾乎每個人身邊都有一個咁樣性格嘅朋友。呢種人可能會好乞某啲人憎，唔奇吖呢個世界乜都有人鍾意有人憎。但又何需去到一個憎到入骨連人哋結婚都要咒人嘅地步？其實咁樣都好辛苦，笑吓佢Fisherman Lok，笑吓佢機機完就瞓咪算囉，又無深仇大恨，我齋睇啲comment都feel到啲負能量失晒控，好似想將四周圍嘅人拖晒入個黑洞咁，其實你哋可以由黑洞走番出嚟㗎，俾啲信心自己啦！

咪即係垃圾囉

佢係做人態度有問題喎

個格衰 同edison永遠死對頭 鬥黑人憎

做人+工作態度有問題，佢靠黐人上位仲有咁嘅成就真係比多佢 憎佢多過周柏豪，周起碼識作下曲，隻元朗牛屎飛一無是處仲要hea底，唔好同我講佢打波叻

同Edison 俾差9皮啦 條7頭 刷鞋汁edc 二灘 起馬edc 真性情 雖則eq低 講靚仔 兩個唔同層次 之前係fb 話咩男神結婚了 全港女人失戀 睇撚到起雞皮

咁廢但撈得咁好已經夠黑人憎

余文樂個樣成舊lego咁款邊忽男神

開頭靠盧巧音見報
出名之後就飛人

吹得佢帳

唔覺得edison真性情 只覺得不可一世 而余民樂又hea又痴
兩個人幾十歲都係咁

Agree 條友大細眼 正方面形十足Lego 之前睇啲youtube 片外國人同架妹評香港男星 都話佢個樣mama 無人揀

從未覺得男神過 佢個fd子乳硬就神喇

欺騙盧巧音感情去上位仲唔夠傷天害理。「赴過湯蹈過火沿途為何沒愛河」

李宗瑞食好多正野

成班連登仔又係度酸人做人態度
我唔敢講全部人但相信唔少人返工都係等收工架啦，出面幾撚多個post又扮工，又返工有幾hea既post
純粹人hea你hea人地hea到玩跑車玩樓玩錶，你地咪係度開post酸鳩人
上面篇長文真係講得好撚啱，依家香港人真係負能量爆燈
利申扮工仔非樂仔fans

我懷疑係咪城城結婚都冇請佢

是但啦，都唔會有處女嫁啦

Agger

憎人富貴嫌人窮不嬲都係香港人既坐右銘😂😂😂

唔講仲以為上面果班同樂仔合作過

係 唔成班唔抵得有人可以hea住上位
總之唔係靠挨夜流鼻血成功既就要屌

事實個個又根撚本自己都想似魚民咁

收皮啦你班撚樣

可能身邊條女/女神鐘意 佢地咪嬲豬囉

我係阿嬸嚟架使鬼酸佢咩，純粹憎佢一無是處睇佢唔順眼

佢打波勁到神級

使撚理d二打六咩

月事女

見到有時d post有巴打話自己份工12k 但無野做好hea日日等放工
已經有成班垃圾衝出黎求pm又話仲請唔請人
我唔敢講全部人但全世界大部份人都想又hea唔付出又可以有名有利ga la
只係自己做唔到就係度酸人仲要詛咒人真係好撚廢

可能好味啲

喺thisav睇過

理得佢做人點 起碼名成利就大搵到$$$

呢個世界就$$$$$$$$

$$$$$$$$$$$$$$$

城城請佢邊會唔到 你當佢真係好紅咩 拍住張晉都係做男二咋

冇人同佢分享佢老婆d片

陰公囉
雖然係有錢女
但原來都係公廁

鑲金既公廁你要唔要？

屌 片呢

格離陳小春個post都係，成堆葡萄精係咁踩

大細眼都靚？
愛迪生高佢幾班

陳小春點同
陳小春真係拍山雞似模似樣 紅到上台灣大陸
唱慘歌 你地未知佢係政協個陣 都係吹佢做兵歌理架啦
佢唔係影帝級唔係歌神級 但佢啲戲佢啲歌都好紅
余文樂一味抄一味擦鞋

老實講 雖然我都唔咁鍾意余文樂
但係上面篇野講佢人格果d其實好撚小事咋wo
大撚把人都hea架啦
起碼佢真係冇乜做過衰野

見到愈多連燈仔反
就知漁民樂愈紅

等收工同問幾點收得工好撚大分別

余文樂廢都咪撚吹奏edc喇

佢拍一念無名幾好，又唔係真係一無是處咁既

佢成日chok埋D死人樣好撚難頂

人格有問題既撚樣
條女無錢既話
我估就當佢係雞
屌完就算
佢試唔少

佢d片太多 都唔知邊段係呢條女

過撚曬氣啦仲紅 唔係點會泊碼頭

唔係城城癡樂仔上位咩

當年佢出道我fd叫我陪佢去太陽計劃睇余文樂，勁多fans舉牌又尖叫，心諗真係咁紅咩，但佢表演完之後啲fans就換咗趙頌茹個牌繼續舉同嗌

條女屋企破產啦喎

兄弟無話佢知

其實做人做李宗瑞重好過做魚民...有父幹，又唔洗擦人鞋，可惜行錯左路玩女女女...唔係食女食到.

要坐監

mean 到

我屌你老味陳小春又奶共 結左婚生埋仔仲成日上去叫雞
都可以俾呢到d人吹奏

講開呢單
有個問題我問過好多次
從來無人答過我

李宗瑞屌吳亞馨果條片
吳開始到中段 都係拒絕
又推又踢咁撚樣

但之後李講咗啲野
吳就主動 係主動俾佢屌

究竟有無人聽到李UP乜春
聲係夠大聲清楚
但可能我普通話唔好 聽唔明佢講乜

seed呢
文字討論?

屌佢老母 有眼疾咁撚樣都做到男神

剩係聽到佢老母比李宗瑞隻狗屌到發發聲

有咩問題？

唔通咁樣影咩

岩岩就係咁google search 李宗瑞 吳亞馨
搵到條片唔係我當年睇果條
我睇果條係吳飲酒咗 無認錯人 因為夠清楚睇到樣

我都覺得批評人地個樣既
自貼左先啦

堅？

我覺得唔洗，做得公眾人物預左有人批評外表
我只係覺得阿樂咁影相冇問題

佢都上到位真係世無英雄

娶隻雞做老婆

仲要上埋法庭,之後告唔入喎

志明與春嬌幾好睇阿

呢條友係元朗讀中學時已經串到街知巷聞 同佢打個波好多都話佢好黑人憎

唔係班柒頭港豬捧佢佢邊有今日呀
啲撚樣真係當正佢潮流教主
根本就係跟風著囇貴野上身既牛屎飛

唔同你合作就反面 乜野叫做兄弟

記得佢有段訪問話自己靚仔過木村

就算余文樂係膊係仆街,,都唔會關你地事,,你又唔係佢個朋友同親人

搵左link咁耐都無 講經咩

funny no reply la

我睇過一個係除咗底褲之後有血，但李宗瑞照屌，應該係呢個啩，但我無聽佢地講咩

你都拍過啦 喂也 爛左啦

遭痛批「男性沙文」
至於其餘21名檢方認定的被害人，有7人控告李性侵，14人未提告，但北院勘驗偷拍影片後，認定都是「合意性交」，因為她們幫李口交或回應他說「喜歡」，甚至配合李調整做愛姿勢，或摟肩、抱腰、與李親吻，完事後也沒有逃離或求援、哭泣，一名當時月經來潮的女子則說：「好舒服。」可見她神志清楚。對此，一名辦案人員不以為然說，「月事妹」因酒醉不省人事，被李性侵得逞，略微清醒後一直說：「我有男朋友了」、「我不是那種會跟人上床的女生」、「你不可以這樣子」，事後還與李激烈爭吵，卻因先前曾被李逼問回應「舒服」，法官就判李無罪，根本是以「男性沙文主義」審案。

有冇片

佢真係冇得同架fc鬥...

老老實實
雖然係型
一直覺得佢個格好衰
唔知點解 純睇佢個款

吊 積下口德啦

funny! no reply la

係街見過佢真人
塊面閪撚到
唔講以為佢係天皇級

反骨真係冇人夠佢黎
未紅前左R右R 得到咗就當冇件事

唔係話撐佢

人地啲野關你地撚事

諗住娶個有錢女，點知依家人地負債幾億
隨時追錢追到佢到，好似陸永咁

綠帽樂

起碼人地有名過你地，人地叫做爭過下男主角
你地呢？你地咪又係係個Mon,Keyboard面前
話鳩佢靠人上位乜乜乜
唔好同我講 講馬一定要跑得快過隻馬？
但人地今日得到嘅係呃返黎咩？
話人垃圾之前諗下自己係乜
可能你都係窮人生出黎嘅公屋仔咋

藝人都係垃圾

近日有雜誌報道指張智霖（Chilam）和郭富城的好友沈嘉偉，跟余文樂因生意而反目，Chilam今晚出席一個活動時說：「我不知，為何不問他們本人？這個都不予置評。（是否兄弟情不如以往？）各有各忙吧！」

雖然Chilam不肯正面回應兄弟反面的事，但當記者問到兄弟跟生意分開比較好時？Chilam弦外之音說：「不會，我同沈嘉偉、郭富城都是好好的朋友。」

答到咁 其實都好明顯啦

別名月事妹

係扮野姐
我覺得chilam 城城 it偉先似pk

應該睇唔起余文樂唔受佢玩

你要越級埋人堆就要做擦鞋仔嫁喇
搵多左錢就串柒柒咪俾人踢返出黎

Chilam 有錢過余文樂？

我估漁民樂應該係紅左開始扮野又囂
班老鬼唔鍾意

其實余文樂對住沈嘉偉同城城可以點囂
可能人地睇唔起條牛屎仔姐

條友一向年少氣盛
之前金像獎劉青雲都西尻佢面

邊度可以聽下王裳云而家把聲？我用把聲認好過睇樣。李生啲女條條都差唔多，好難搵返條片出嚟。

認同
因為陳冠希唔正常蠢過隻豬
所以覺得佢個人應該正正常常幾好人

緊係啦屌
人地chilam 玩車係一炮過比哂
件666埋人地堆到學玩靚車都仲要分期供

chilam有錢好撚多
兩公婆返大陸搵人仔搵左好多年

純粹唔鍾意佢個牌子一味抄日牌但又要扮到好有品味

大家恥笑余文樂同時唔好忘記有個狄易達，都係李宗瑞襟弟。

古天樂兩年前報導話佢現金定唔知流動資金2億
余文樂呢？

竟然有人話佢好人 接觸過真人就知佢有幾撚自大
show off 唔洗講 最慘係要R人先有得show
要R it偉搭上搭先識日本個班潮牌人
重要R埋人哋sponsor 一件都冇俾錢
R 城城入跑車堆
好啦學人玩goros都要R人先上到去
買唔到真嘢就買假 俾人踢爆就DEL相
只可以講時勢造英雄
想當年it偉幫佢做咗CMSS
又攪晒合作同宣傳 宜家紅咗就起人飛腳
佢個垃圾Madness 有幾多係自己design?

利申:發夢聽返黎

屌 人地打緊NBA 撚緊MJ 佢地班人都唔知係邊度

慶工擺酒古仔見人就派五舊 痴撚線

係真就爽

初出道無耐又痴實Ba叔做跟班

最On9係有人搵佢同EDC比，唔係想撐EDC，但兩個Level差太遠吧。

真人招積到仆街

你收聲 余民樂係連登仔偶像 R到係佢實力

兩個都係仆街

今晚返去搵下係邊段先

漁民啲硬照表情核突到呢

做乜9搵古仔比
佢邊夠班